紋身

紋身就係壞人，較大機會犯罪。
同意嗎，各位連登仔。